見完你之後又全日掛住你

心痕

跟住發夢見到你同我表白

哦

同佢表白啦 可能佢會接受呢

心咩痕
同佢講你閪痕 佢個人就係你架啦

我真係唔敢 連對望我都會怕醜

我想要佢個心多啲

咁你就係電話同佢講啦 俾啲勇氣 有勇氣嘅人才值得擁有

多謝你啊巴打 你俾啲信心我

加油啦朋友 衰左咪做下兵姐 冇野好驚

衰左既話 段關係就會跟住完

嗚嗚嗚

I know that feel
試過發夢佢同其他人一齊咗 嚇到醒咗
亦都試過發夢自己同佢一齊咗

勇敢啲啦 衰左可以開始下一段
或者你成功左呢？

再唔表遲啲可能就俾人搶左

Same here 見面正常但點解msg又已讀我

你有無同佢講 可以睇佢咩反應

同病相憐？

Exact7ly same here
msg覆第二個都唔覆我 見面又要同我勁close 想點

我唔會俾自己後悔 但我成日一拖再拖

我都擔心啊唉

係咪你覆個句佢可以唔洗覆咋？

close成點？有無身體接觸？

係咪佢忙梗咋？平時都會腥食咩既相俾你好似交代梗自己做梗咩野俾你知？

再拖你會後悔

坐嗰陣膊頭黐膊頭

快啲去馬啦

唔夠膽講

我同佢去外國exchange同居咗四個月

我成日都想睇定啲先

就係咁？仲有無其他

放完飯要做野架嘛 咁放工返屋企個啲有無話你知？

發夢咋嘛 講左又無野既 起碼可以知佢咩反應嘛

再睇就只能變路人 因為可能佢都等緊你 你再唔講 佢就跟人走嫁啦

我成日都諗 點解佢唔可以係開口個個

咁佢仲有無做啲咩令你覺得曖昧架

加油呀巴打 要珍惜機會

我係絲啊

呢排諗緊好唔好同佢講心底話 但佢好似真係唔着緊我啦

做咩事啊？

有無拖手

咁又冇...

佢會唔會係當你好好朋友啊？